大家都好累，好負面，不如一齊清下壞情緒

無宗教信仰，不過有時聽下頌砵個人可以平靜到落黎。

無能為力嘅感覺由反國教、高鐵菜園到佔中到今日，無時無刻都圍繞住我。我仍然會氣餒，時不時都想做個藍絲港豬，得閒就指住TVB入面啲暴徒恥笑。不過我知我過唔到自己嗰關，亦永遠不能習慣麻木。

所以，請疲累嘅你，用自己嘅方法去排走無力感、失落悲哀痛苦，同我分享你嘅方法。

我地一齊再繼續行落去。

識有個朋友會不停彈scale幾個鐘
彈到攰為止

體能要練勁啲
心臟都要變強
精神力神都要變強！

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

唔好俾自己沉喺痛苦入面！

Pish